好想洗錢但又唔想俾屋企人問三問四

每次買啲貴少少嘅嘢返屋企（e.g.結他、電腦）
阿媽都會問我洗咗幾多錢
搞到我覺得自己好似喺到亂咁洗錢好有罪惡感
但明明啲錢係我自己賺番嚟完全唔洗佢出
而家就算想出去報個興趣班玩下都好有壓力
可以點算

同佢講買鞋送嘅

話抽獎抽返黎

當你買嘢嘅時候，買多一份禮物送比佢

佢會問埋對鞋幾錢

都ok嘅，不過佢會問個抽獎邊度有

開缸水洗。。

同佢講d錢自己搵
點用你既事

我都講過好多次啦
次次佢都話「關心下姐」
但真係好煩

暗中比壓力你

又買野呀

人地送

唔好講實價，比個折頭先講。
佢哋唔明點解要個個月買波鞋同衫㗎。

不過你老到好似我咁，都唔會個個月買嘢，因為好似無咩好買啦！波鞋返工又唔係日日著得。

你咪直接話啲唔實際嘅價比佢聽，耐左佢就唔會再問

自己賺洗撚理佢咩
我照講洗左幾錢,佢EE喔喔我就會黑臉問佢宜家係咪洗你錢,關你咩事
佢地就會識做自己收皮

同佢講 係朋友送嘅